*Die Überschriften sind so vom ImmoScout vorgegeben, also von dort übernommen*

## Überschrift

Helle 2,5-Zimmer-Penthouse-Wohnung mit großer Dachterrasse

## Objektbeschreibung

Ihre Wohnung ist der ideale Platz um am Feierabend zu
entspannen oder auch um von zu Hause aus in abgeschiedener
Atmosphäre in der Wohnung oder auf der Dachterrasse
konzentriert zu arbeiten.

Die Wände des Eingangs-, Ess- und Wohnbereichs nach Süden sind
verglast. Dadurch ist die Wohnung das ganze Jahr über sehr hell.
Vom Morgen bis zum Nachmittag haben Sie dort direktes Tageslicht.
Am Nachmittag sind die Küche und das Bad in der Sonne.
Sie haben eine Aussicht über die Stadtteile Unterrombach und
Hüttfeld bis zum Thermalbad, dem Aalbäumle oder den Braunenberg.
Durch die Lage im fünften Stockwerk ist Ihr Wohnbereich nicht von
anderen einzusehen.

Sie wohnen im Grünen und haben doch
die öffentlichen Verkehrsmittel, Einkaufsmöglichkeiten,
die Fachhochschule oder ein Freibad in der nahen Umgebung.

Das Bad wurde vor wenigen Jahren modernisiert.

Das Dach wurde im letzten Jahr saniert.

## Ausstattung

Bodentiefe Fenster im Esszimmer und im Wohnzimmer, jeweils mit
Zugang zur großen Dachterrasse. Großzügig mit Holz verkleidete
Wände und Decken.

Neue Einbauküche.

## Lage

Ländlich geprägte Stadtrandlage zentral im Stadtteil Unterrombach.
In der nahen Umgebung sind ein
Biotop und ein Freibad. Bequem zu Fuß zu erreichen sind
Kitas, Schulen, eine Katholische, eine Evangelische Kirche und
der Campus Burren der Fachhochschule.

Sie erreichen eine Bushaltestelle über die Straße.

Die Kernstadt Aalen ist aber auch zum Beispiel mit dem Fahrrad schnell
zu erreichen.

Grünflächen und Wälder in der direkten und näheren Umgebung laden
zum Spazierengehen oder zum Fahrradfahren ein.

## Sonstiges

Die Wohnung ist im fünften Stockwerk. Das Haus verfügt jedoch
nicht über einen Aufzug.
